World Snooker Championship 2017 (3)

今晚2點 16強 -6對羅拔臣

毒果標題

去吧marco

幾比幾 -6

8:8

港豬
吳安儀=世界冠軍
marco=16強
cue后>marco

屌咁都有片

今年吳安儀無嚟now講波，想聽下

成日覺得-6掛住玩fb唔練波

成日玩兩個女

又去左邊玩

咁得閒 去邊都得啦

留個靚名

係咪今睌兩點先有得睇？

8點沙比對肖國棟
鷹王對杜迪

喂喂 咪啦屌你

-6係fb都算活躍

有冇人知吳安儀有冇打過century
純粹想問問唔係想串

國棟有幸運女神幫都唔爭氣

齋係第二節都-6左4,5次

送左兩板俾沙比 打好D 俾D掙扎啦

波樓有 香港公開賽好似70+ 世界賽80+

點會無
練波過百業餘都得啦
練十個easy red加全部顏色波都過百啦

比賽有90+
蛇仔147就基本

比賽最多80分

後生只可支持kyren

上年有個紅頭都唔錯
但好似世錦賽外無乜表現

World Snooker 個facebook page有直播
不過冇聲

開波了

就好似mcgill咁
不過overall kyren算穩定嘅
大賽有表演都好好啦
好似上年ding趺出16, 都係一個世錦賽

selby真係好穩

係對手唔穩陣啫

終於打失

其實肖國棟 比我想像中打得好, 好似進步左少少

沙比就miss 高難度shot 肖就pot波都失

沙比呢session根本唔需要搏波啦 輕鬆磨都磨三個frame

Agger比想像中好

both, selby上手得好多時都過到frame波
心理一流, a game打你唔死, b game啲defense都打死你

沙比個心態已經玩緊exhibition shot

selby今節擺明上返力打算一次過贏三局完場可以抖耐d

兩邊都睇黎唔駛小休提早收工....

佢套套波都咁堅
唔係top fit狀態好難贏到沙比

13/14跟得Terry Griffiths諗住成材
但應該都無架啦

爭機會唔差，低好快就pot失

Agger
oso打Wilson嘅態死硬
打Murphy的態仲勉強一戰
selby真係第二class咁...

正常pot都正常
但swerve阿, 高低cue, 多spin, 稍為多啲變化佢都大機甩
下年低埋出tour都唔出奇

完lu

鷹王都完埋

等兩點
又唔使訓

selby vs 啫喱

屌唔想涯夜

捱埋今日la

捱埋今日你之後想捱都無得捱啦

講到-6出局咁

出硬啦條垃圾

駁唔到

仲要3點左右就有得瞓

又係兩點
上堂睇重播算數

睇多五局 一個鐘到訓得

marco又玩facebook

練波啦
定已經book定機票

毓民會客室佢話book親都決賽後一日，所以應該係改定機票早啲返香港睇個女

之前有段片林海峰問佢有冇試過比老婆女set snooker, 佢個反應好好笑

-6 check定聽日機票返屋企湊女

全職玩facebook or 做youtuber啦
一陣又5局出局

snooker係兼職

就來想訓

2點

就快開波
準備睇傅生直落5局輸8-13

有冇LINK?????????

合理賽果

百屌

Hendry都燈埋一份？

燈到-6出局

macro fu

開波

現場巴打大叫啦

第一q送chance

屌到佢仆街

-6

一開波就

睇黎要超分

啱啦neil開個century

幫人開pack
果然係好好先生

8:9 了

睇嚟啫喱呢q可以打到超分

求個link

睇嚟啫喱依q可以打到超分

有無link

filmon啦

147加油

咁都燈到

咁都唔去 保守到

有無LINK

打假波

啫喱哥今次放你一馬

俾多次機會你

on999999999

-6派完膠未

超分喇比我唔忍喇

屌都廢事
掂埋堆pack都唔肯
懶叻要送走

禮尚住來

點解咁on9要咁主動唔掂住先
人地領先緊點會自己冒風險架

屌
人地領先緊 緊係等人地解

啫喱ON9999999999999999

靚燈！

壓毛

機會黎喇

啫喱 : 讓你半臂

大家都唔想贏俾沙比抄

-6 同佢鬥磨 上年咁

唉屌你撞入去

-6上年有經驗啦

咁都炒

屌

屌你

呢句真

停啦好嗎

握手啦

甩左隻中袋
我地認識既傅生終於都返黎喇

兩邊柒夠未

不過睇死neil拆唔開black底個兩粒

啫喱又甩

自動棄權未

負生用心良苦
幫羅白入局

巴打有料到 今場靠你

鬥miss

嘩你快我30秒喎
我用tvcatchup

柒鬥柒

睇緊學界

投降,快D下一局啦

睇緊啲咩

屎門屎

你地係有啲料到

Thx 巴打

個右中袋有咩特別

Me2

屌你又柒

有排磨呢局

波樓阿叔都避到隻綠啦

Pot入啦！

有無人記得上年個二叔公

呢個真

咁又入

四五cue內咪又係斷

自斷ed

記得燈力十足

我記得阿屌

好難捉摸呀

右邊有靚女？ 兩個打右中都發瘟

今年有我地

機主好柒

唉唔好局局咁啦仆街
好眼訓架

黑人問號

又守得唔錯啵衰鬼

好波阿

neil洗唔洗諗返5分鐘

磨到你仆街

-6姐

好乜鬼 -6姐
繼續屌

佢愈黎愈慢

幾好, 讚多啲neil先

佢以前打波連我老母都話好睇

一諗起marco條撚樣話咩set shot clock 30秒就嬲

可以打到8:9

End the frame

乜撚野防守黎

咁樣走去 double

得一q係好

呢2條咁打法打到6點都未打完呀

盞輸餐

又磨

屌唔撚好阿, 我屌

一局波快就20mins 慢起上黎40mins

難得開全場，緊係要比觀眾睇到深夜

邊度有得睇

leave chance架啦

互送

又炒

屌你咁都唔入

咁都無事

仲以為-6可以-6入到

咁都唔入

marco啲膠真係高層次

真係要超分了

冇眼睇快手輸左佢啦

咁都得

無啦

袋口pink都諗成分鐘

算啦
-6唔爭氣我地點燈都冇用

羅白有運

諗夠未！好眼訓

8-9

點解坐係樓梯口既

唔撚洗睇啦今晚
NEIL打到咁撚柒都仲攞到呢frame

個粒紅應該都甩
應該又守

又磨啦仆街

超唔到

屌你,想打到幾點呀

啫喱仔今日有波運，-6

超左一分

仲要set唔到

仆你個街 兩個送黎送去 直接入後台扑野啦

睇錯

打到天光

傅生好快又會派膠架喇

Marco 好無態

兩個都咁多膠, 真係打到6點

neil都係, 兩件on9

5 hours

沙比心諗 入四強好穩陣喇

完啦掛

咁都未完

哈哈哈

啫喱咁都唔入

-6冇一q碌到 不如下局喇屌

兩個想點

終於set到第一q

終於set到球

呢下神級

哇

波樓質素safety

終於碌到1q

Foul!!

呢球好-6

燈力

Foul

put back啦仆街

Now 原來delay好多
岩岩先睇到

無得call miss都好麻煩

Not a miss

我都唔明點解佢唔咁做

又-6

miss 先可以重放?

係咪超左分冇得call miss

原來係咁

yesyes你啱
John parrot講完先記得

兩條仆街訓撚醒未

Diu

完啦

有餐士又食唔到
搞咁耐咪又係啫喱贏

咁辛苦追返

快手下局咪算

打左八個字

信心都冇左
Marco可以收皮

收檔啦marco

6點都冇得訓

爭氣啦負碌

返hk吧

-6永遠係重現𥌓光個一下派粒大膠

-6係都要落後先開心

湊女啦

求link

我想過退役

又要諗幾耐呀

睇嚟Marco呢q又炒

之後miss

啫喱係咪又要行返十分八分鐘先打

真係炒

唔知佢諗緊打邊粒color呢

屌你-6

想訓

又派

發完夢未

機票ready

收檔了 -6俊

兩個一齊退役啦

捱夜你比d咁嘅波我睇

袋口俊
咁都贏到我切柒啦

今場真係1d都唔好睇
兩個都on99咁

到底我零晨3點唔瞓為乜

又玩咩花式

沙比真係笑到gup gup聲

呢d 黑柴都唔入仲打咩姐。羅白已經冇咩狀態。但係 -6 打得仲差

mark selby應該都唔會睇

兩個都打得好差

沙比真係磨功都唔洗出都ko呢兩條蛋散

睇定火箭好過

good shot, 即係又要諗成分鐘

沙比直入四強

橋都有得偷

又打幾耐呀

dennis taylor都無野想講了

唔係諗住pot ma

呢個小節追唔到2比2 真係唔洗旨意羸

想訓返兩個鐘先再睇

應該小休

re rack啦不如
放過我

回到60 70年代打法入粒紅set波

咁都唔夠力

ON9 做咩事呀

咁都foul and miss

未食飽 冇力打波

Rerack啦屌

笑左出聲 咁都MISS

BBC 2要收皮,係咪訓得

是但一個都會俾沙比屈機

無link

局局都40分鐘唔係辦法

捱夜睇場閪波真係好冇癮

過red button

轉台

Redbutton

同一條link睇bbc red button

超高清:

起到break未

仲乜撚野走入去呀

好眼訓 2邊都西波 家下打1局都要超30 mins

入完隻遠台。即刻亂9咁打

Foul and miss 又黎

屌你係咪on9架
可唔可以冷靜d慢慢拆呀仆街

呢兩條友做咩呀

又掂 miss

搞笑????

真係唔想睇落去

on9我睇緊d咩

屌兩個出黎搞笑

重擺有咩分別

咩料呀

趕客

兩個打埋d小學雞波

哇呢兩條撚樣想點

我以為睇緊吳安儀呀

Rerack

re rack啦好冇呀大帝
簡直侮辱緊d觀眾

re rack啦

一早咁做啦屌

-6睇錶

rerack

Re rack finally

整錶

喂哂鳩咗我地幾耐時間

兩條友浪費左幾多時間

2條友今晚做笑匠

如果當初光頭仔贏左可能冇咁悶添

唔講以為睇緊女子桌球

沙比笑住訓 兩條垃圾

有無試過rerack兩次

好心-6帶住隻錶打波 就睇下自己浪費左幾撚多時間

光頭仔贏左 我而家訓左

瘋狂rerack我都想睇

最後一節兩個鬥廢?

為左唔想打沙比 可以去到幾盡

又較失 想點呀

真係痴線

呢兩件辣殺

咁都 cannon 唔到 dllm 真係打得好撚差

不如真係退役啦 仲諗

今日冇曬起break能力

冇態就好心玩撚少陣SNS練下波啦屌

2條友係唔係一個掛住打機 一個掛住玩FB
今日沒準備咁 即與打波

兩個都渣ga

兩個Break都起唔到打咩world champion

呢局完啦

啫喱仔打埋個藍波落去係咪又想rerack

袋口俊好波

可以超分了

妹妹下

8:10 快快手

兩個返去打飛機啦

又黎

屌我地係咪睇緊波樓沒

究竟我睇緊d乜

女子snooker比賽

諗咁耐咪又係唔入,快D搞掂去啦

打唔夠幾球又走失位 又諗一大輪 之後打失 再防守 無限loop 真係屌出黎

想點呀鬥廢咩家陣

已經完全無期待

仲有無其他link
頭先個條睇唔到

on yee 對 evans 都多break過佢地

入場睇d觀眾慘d

自己set自己

tvcatchup揀red button

咩黎

屌 key乜撚野

On9

做緊啲咩

真係無撚講錯 廢撚到

自set

唔好話過百 50都無啵

睇到火滾

屌 又黎。我究竟睇緊 d 咩

又loop 屌

頭先follow落去攞黑波反手未得

Marco打十幾分->較失->防守->啫喱搏入->打廿分->打甩->loop

煮個麵
睇多陣都廢事

媽呀好柒呀

Thx again

呢兩條友做乜尻

我訓啦 各位加油

連講波佬都發牢騷 我笑到痴線

兩個都冇撚心打波
一個瘋狂玩SNS，一個玩FIFA唔去練波

啫喱仔拿拿臨贏個13-8收工啦

有排沒得收工阿

Now?

Now 饒家輝 陳偉明？

捱夜睇呢兩係撚屌真陰公

黑波個位...睇死陣間又要再磨

睇來啫喱下邊嗰幾隻紅波又斷

bbc

岩岩打士碌架,羅拔臣唔知做乜打safety
算la,我照pot,真係打唔入
跟住留左d袋口
班球迷猛係度話我渣渣渣
對話:
仆:渣ga
我:咁我唔打得窄位a ma
隔左一陣
仆:乜咁渣ga
我: ---->忍緊
仆:惺咁渣ga
我:屌,我係打唔到ga,la洗唔洗嗌我渣a(好大聲咁講)
跟住佢惡過我
仲想打我,屌
我韾韾地
返入房打呢編野
過左一陣,羅拔臣同我講+留餐士比我繼續pot
我打唔入,
之後班仆街又嘈
仆:由得佢la,岩岩咁大聲同我講野,想聲巴佢
羅拔臣幫口話講笑
我又忍唔9住
我:你講笑就得,我講笑你就韾
跟住佢又話,你真係以為唔驚我打你,依家你係球迷定我係球迷
我又同佢講,你咪a你,我報警tim a
跟住佢地冇出聲
痴線

已斷

完break

真係無限loop

乜撚

-6又助攻

好波阿, 快啲完

渣ga

-6第一小節冇2:2就熄機

做乜撚野呀屌你老母
無心打既退休算撚數啦

黑色側邊粒紅要打幾耐呢

兩個單刀橫傳夠未

下round沙比對啫喱仔要打幾耐

不如傅生你自動投降啦好嘛

睇-6真係折磨
支持佢又悶又心臟病
我真係想知佢係外國有冇fans

沙比屌打佢啦

乜撚野黎

呢兩條友一路都係失眠解藥

你有找幸福的自由

又鬥掂

有，之前睇welsh open現場，有個鬼仔叫佢加油

有冇直播link

Miss到超分

我係你就唔好開黎睇啦

爬下文

溫馨提示

屌又黎同一個波打幾十cue

個次睇masters都有好多阿叔勁讚佢好撐佢架

懷疑當地時間00:00 香港時間7:00am都未打完

Tvcatchup 揀 red button
不過就黎訓著

笑撚左

條友係咪長期失眠定係運動員要訓練心臟

適合治療失眠

4點完呢局都唔奇，頭先話6點打哂睇黎高估左佢能力

咁都jit shot

咁都set唔到

Loop

開心一下又派膠

屌你係咪痴撚線

個半鐘喇

退役啦

比多局呢兩條仆街 下一局再咁磨就熄機瞓覺

個半鐘兩局都打唔完

起碼5點

呢球有機miss到超分

啱啱半夜急屎起咗身見到9:8
why the fuck so slow

無啦 8-10

條友真係無心打

真係好撚嬲

救到送餐

完

光榮退役算啦

完得

握手啦
放棄啦直接

大家諗定食咩早餐未

真係扯火

輸多局訓得

仲睇？

完全唔撚覺得 -6 有想贏既心態

不了 再輸多局就瞓

兩局就休？

10-8
快d可以直落輸13-8

根本上打好少少已經夠win咁都唔俾心機

打咁耐要放水

廁所

我係英國食飽飯慢慢睇緊 你地要諗早餐姐

現場巴

食飽飯先易眼訓呀

睇到就訓著

大嗌一聲黎聽下

入去猜包剪揼算啦

睇多frame算

現場？

即時倍率澳洲仔1.28 Fu3.75

柯尿都柯得慢過人

拎返一千幾百萬買啫喱
首期不是夢

算俾面啦

唔洗睇啦-6呢球鳩pot

厚咁撚多

37.5就差唔多 今日-6廢到

正常佢打safety la

8:11 快

Marco咁快又差返

gogogo

375倍都冇人買啦,廢到咁

今日啲safety都打唔好

又走失位 準備防守

佢又想點呀仆街

wc完 2個都係唔識起break

又讓賽

-6 今日d較波唔知想點撚樣

開pack開到咁

扯咁多

酒吧睇緊電視炸，Sheffield咁遠好難買飛去睇

Cue Power

斷架啦斷架啦

兩燈遠枱

睇佢好運得幾耐

斷啦斷啦

有人大叫marco

終於有一Q 50+

開pack開到屎咁 又比佢打到 死負碌撚

你驚唔驚破產
仲有鳩排磨

好難相信一個50+break會難打到咁

係要落後先識贏咁犯賤

衰鬼今q break d修正又做得幾好喎

-6條仆街 係都唔撚比人訓

話明8:11 就訓 又比你-6追翻想點

打住pool睇，睇下佢兩個打完先定我一cue清晒7粒先

又黎假希望

平均一局45分鐘

追得咁撚辛苦 最後又輸 都唔知屌唔屌佢好

係都想折磨下你地先

9:11 interval 前訓啦

都好難相信佢可以修正到

-6真係好難捉摸呀

屌-6

幻覺黎架姐呃我唔到既

成場比人帶住
似輸

pink ball同pack 中間過個下好靚

終於打番鋪好少少。不過唔好停 繼續屌。百屌成才呀

屌你唔俾訓

饒家輝咁都有得吹奏佢抗逆能力強

hendry: he can look so bad, and suddenly can pot ball like that

亨特利心諗你兩條友

NEIL打SAFETY好過-6好撚多其實
-6同佢磨仲大鑊

如果要打deciding frame我估uk time 12點都完唔撚到

冇講錯佢

沙比:睇2條on9都哂時間 自己去打波算

整個杯麵先

啫喱咁都唔留機會

磨返三個字先

打唔夠2球又掂 屌

Neli遠枱今日麻麻

差咁撚多

會唔會差得遠左小小

有無average shot time睇下

食個m記先

too thin

射到jaw都唔中

唔覺喎

起碼成分鐘

屌岩岩訓著左

4點先早餐

就快有早晨全餐食

Where the cue ball going

等到11點出午餐都得

大家jaw都唔中

我都想

呢局完啦 咁都炒訓得

好心兩個係隔離張枱練下波先

有chances了

上一局咁撚準 呢局又西返

差咁撚遠

係羅白面前打遠枱扯波

羅白用親rest都炒

Come on marco!!!

輪到啫喱甩

呢兩條友真係天生一對

兩個垃圾 搵吳安儀打都贏

兩個都唔比我訓

呢兩條友係咪又要玩12:12呢D劇本

咁又唔好咁講 人地cue后黎架

兩位今日都好講穩定性
好穩定咁派膠

最後啫喱會贏

咁hea法可以等到7點睇西波龍

脆香雞翼

傅家俊勇戰25局不敵前世界冠軍光榮出局

147呀笨

現場班友冇十二點都番唔到屋企

無go in就好
今日全日go幾多次柒幾多次

我都想小休呀屌

又打和

超分

大休算 聽日睇結果

節節都打和啵

終於有鋪one cue game

唔知有冇century睇呢

終於可以century

又比佢追翻平手 真係死-6

又幾似

又冇得訓

2個鐘打4局

呢兩個frame好睇番少少

137

清唔到枱，辣殺

講真 羅白跌watt跌得多d

-6平時都係咁樣

打得多fifa

依幾個字好難捱

小休
巴打可以訓返陣

-6打得多fb

-6經常都係開局差之後好d

大休完應該可以睇到第25局

聽日-6又開live

小休幾耐...

光榮出局 多謝支持

marco等左小休好耐可以上facebook

無知一問 咩係 Ton up

打到何年何月

過百

Century

大唔大休好

有無巴打繼續睇

我想問小休幾耐？

15分鐘

唔睇又要等幾個月先有波睇架喇

而家唔睇下round冇得睇

去屙篤屎算

邊個贏都係保送selby入四強

無人發覺-6今次WC又變番以前咁慢?
係岩岩兩個frame又打番好似年頭咁快

原來比賽張枱咁講究

本來諗住羅拔臣贏到11:8就去訓，點知-6又追到10:10

好彩幾好睇

條友唔撚練波打FIFA，真係痴撚線
做運動員做到咁

佢起q就會打得快 未入局就要打慢啲去搵手感。打開波應該會知我講乜

點解marco個home town直頭show happy valley而唔係直接hk

Now 個節目表預三個鐘
點知頭四局都搞左成兩粒鐘
開硬OT

半圓白線用塗改液畫

去左睇報紙

世界第一

笑左

話係因為以前marco向world snooker報地址係咁寫，但其實已經冇住happy valley好耐

刷牙洗面先

啫喱小休係後面練波

可能襯依加break番入去打番兩鋪season差差電先

-6係fb搞咁多商業野 其實都係準備退役姐

留返條米路 搵奶粉錢

-6依加住邊頭？

Between, Robertson hometown 係Cambridge 既？佢係澳洲人定點？

住鰂魚涌 康景

-6facebook，依加break緊，有冇巴打未訓支持我呀？

傅家俊驚險反勝 笑勸減少熬夜：睇我打波好傷身

又做袋口俊lu

頭先now replay個局羅拔救唔到波個局邊個贏

贏撚到

啫喱贏

咁都贏

miss左講左啲咩

睇黎依q超分

有冇人覺得-6生兩個都唔係仔好慘

啫喱

笑死左

-6個勢好啲

好心-6有得起break就諗清楚點打 咪撚走失位

又開始吹奏

做乜鳩

屌咁中kick

中kick

Kick

靚黑

kick

哇睇都唔睇就打黑

on9仔

我屌

今年張枱

入到隻黑kick左隻紅

真係笑匠黎

-6 又 throw 一鋪

Jelly超分啦

吹完就Kick

中kick 白波係咪一定會彈起
頭先慢鏡唔多覺

今次唔關佢事

桌球最on9真係kick

唔一定
但我都覺得唔似kick

通常會
頭先慢鏡睇都有跳

唔係好睇到有kick...

慘

中kick即係點

完全唔覺得係 kick。佢咁大反應 唔似係kick 似係怪自己 on9

中kick就真係冇野好講 但係打到咁後先中真係

Agger

佢遮面果下潛對白係：退役喇屌

啫喱又點呀

自己打失唔會咁大反應掩面

打完隻咁靚既黑輸on9

on9啫喱

啫喱on99較窄位仲好啦

未死得住

冇信心

Jelly 呢季打波好似變左第二個人咁

又幾-6

又爭紅波啊？
又搞幾耐 四點半喇

有無link??
想入房睇

-6 set 波 又好似求其亂 set

bye

兩條友真係尻打

兩條友係咪唔想返屋企

邊撚個大叫

唔洗波鐘打耐d

Yea

free ball

yes 得咁大 聲

勁大聲

所以個pink當1？

-6呢局輸即訓

係

香港人唔好又出醜國際

所有顏色波都當紅波

睇藍波

想死

唔似香港人喎

睇左幾年好似第一次見

屌呀-6

睇嚟啲Q jelly ko

好常見架喎

又搞一輪

又玩小學雞野

平時打波都會出現啦

10:11

又送餐士

屌！

是咪on9架你

想點呀

做乜撚呀

唉你快撚d死啦

嘩 仲有機

屌
大力啲on9

你打好啲得嗎

吹撚漲

居然仲有機

對面又派膠

點解咁易打都打到咁

咁樣送1 frame

大家爭黑提

屌 準備熄機架仆街

好on9
兩邊係咁派膠

呢兩條友真係出黎搞笑架喎

Robertson

啫喱仔超無信心

玩咩呀大佬

玩夠未

咁都仲燈到

如果入黑波但係撻死咁點計

機會！

foul

我屌 on9!

幾耐無見過bobbob聲既啫喱仔

咪對家袋7分

點撚樣呀

洗唔洗拎番隻黑出黎打過？

11:10

袋啦唔該

屌左出聲

袋口俊 你個仆街

啫喱打完拍枱

屌又袋口

開始想訓教

on9

嘩衣家好少見啫喱仔咁興奮

講真
呢2條7頭點夠沙比打

最後爭黑咪唔洗

咁大聲拓呀？ 唔係張台 我lead你啦

屌你老母

真係好野呀傅生

Jelly 做乜9

士氣波

70分輸
退役啦

我打都入啦屌佢
一局衰3次機會

呢下真係on99屌你老母

嚇撚死

咁撚dramatic

我都入

沙比笑佢on9

好可惜

霸氣盡現

屌成5點無lala鳩嗌

你收撚皮啦

啫喱點撚到咁都有得贏

neil好波

COME ON 啪啪啪

玩撚完 機票準備好啦

我都真係覺得唔係kick

-6咁樣都可以送1 frame

球藍波safety我打都唔會柒成咁

-6改定機票啦

冇眼睇

Neil贏埋佢啦大佬
唔想再睇條友搞笑 好撚心痛

邊個上到去都比沙比屈機啦

依局拎唔到壯大左啫喱信心可以收皮

-6實嚇到瀨屎

-6:𣈴撚準未

劇本要12:12再熱血出局

沙比就黎10點都仲練緊波
定係係到等睇邊個係下個對手

先輸兩局 追和 決勝輸 劇本寫好左

唔洗訓對求其一個都贏硬

呢兩條友柒夠未

neil打番起

唔撚洗啦 直落輸2盤

信心返哂黎 直落2局

真心

訓係度都贏啦

渣渣臨13:10啦

呢兩條撚樣都唔係打波既屌 家下計時薪呀屌你老母

救命呀

做喜劇

就黎5點

中kick都唔識睇 可以訓先

屌 -6兩球啦 嚇死人咩

Jaw snooker 都出埋

磨返兩分鐘先

又差d撻死

屌你兩個笑匠

真係死好命

佢兩個攞埋部電話同遊戲機入去？

有冇巴打同我一樣係完全唔打波但又好鍾意睇
成世人掂過1隻波

睇完人打波唔會心郁郁想自己打下架咩

竟然仲未打完

+1

依場笑片幾好睇

波都未打過 但好鍾意睇

重有咩柒野未出

屌 訓醒未

乜柒野呀 業餘咩 hi到粒波

On9 foul

好決定番歸睇 飲左三杯大啤+pool一cue入左6粒呢兩條撚樣都未打完

foul左

白痴仔呀

真係好撚on9

唔想打收皮啦

笑出黎 咪撚影衰香港

屌你咩foul黎？波樓阿叔都唔撚會啦

屌 捱夜睇西波

要幾低級有幾低級

鬥派膠

落街同fd打都唔會

羅拔臣又柒 兩條on9仔

屌 兩個波樓阿叔

有運完未？

咁大個仔打過兩次英式
唔識打 超廢 highest break:1

打完呢個session佢係咪要退役

呢兩條友真係,互相送禮,好客

一節波咩笑料都出晒黎

2個鬥on9

屌dq哂2個佢直接比selby入4強la

真係有趣

下次全祼去打應該易就啲

兩條仆街真係咩都有機會發生

+1
highest break:9
極好運咁紅黑紅

8強25定33局

可能個社交圈子都冇人會打
睇完就算

打開美式
波樓好貴

我都係今日先知snooker可以當comedy睇

lin頭hi到pink波

可能碌鳩fing到/D毛hi到

25局13

25

最嬲係望咗幾次先惦
你話你唔知都仲話阿

我仲係打近袋紅波

呢局marco睇黎可以超分

咁打法就黎我落去打都贏

咁沙比可以兩節搞掂

超分啦

不了，又磨番幾個鐘先

睇黎依兩個是但一個晉級都係比人屠架喇

波樓係咪一定有人食煙
好臭唔鐘意
寧願bk 康文署果啲

望下個紅波,笑左

marxo都鳩叫返兩聲先啦不如

袋口俊

我連手機snooker都打唔掂
都唔明班職業點睇到cue ball軌跡

唉開咗4

又追和

叫返野型下先la屌

南華會打呀嘛
又平又禁煙

佢要keep翻好好先生加冇脾氣印象啦

佢好驚又foul

呢場第幾次平手

好似4:4之後基本上都一人一鋪 😂

1001

沙比去到緊張關頭咪又係磨
沙比仲厚血啦

現場啲人都噪燥地